我地就黎輸 唔想輸就入黎！

Sor 9 我都唔想做標題黨

大專國際事務代表團眾籌得番5日就到期
到宜家都係得68%
前兩日都係65%咁上下
佢地幫左好多手去遊說議員
快d捐錢啦

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推呀